林鄭月娥：現在有些人「驚咗年輕人」 我相信要一段時間才能令「恐懼」消失

...林鄭隨即反駁聽眾，聲稱「每樣嘢都係想香港做更好，特別對年輕一代」，指本港科技就業機會真是不多，「『送』好似話我好唔鍾意，想送走佢，其實我好鍾意呢啲年輕人，我希望畀佢哋更多發展機會……唔係話送走咗一啲人」，並謂「明明嗰度有好多就業機會，因為你唔想畀佢離開香港，所以就唔畀佢呢啲就業機會，係錯失良機」。她又指，參與計劃的企業也是「幾大嘅企業」，名氣「響噹噹」，「佢哋真係想幫香港嘅青年」。

她透露，自己經常向商界表示，勿太受報道影響，不應一竹篙打一船人，但她明白有些人「驚咗」年輕人，認為可以理解，但相信要一段時間才能令恐懼消失。

hi

但係我唔中意你喎

事實真係，好多大眾市民都擔心黑暴徒又搞亂香港

我哋個個都驚撚咗你呀臭閪

現在有些人「驚咗黑警」我相信要一段時間才能令「林鄭」消失

即係想解決所有年輕人

收皮啦波台狗 你老母做雞俾狗屌呀

Hi

[We are selling club] 利物浦 對 列斯聯 8

傻西臭利狗，你都係波台9up咋

大灣區係有寶 唔洗叫都大把人去啦

波台狗裝咗安心出行掃QR code未

紅暴我仲驚啊

民調顯示而家超過6成人想屌柒柒婆

無人民授權
居然可以執政
仲要用盡所有卑鄙無恥嘅手段
去將人民滅聲
最撚恐怖就係匪蛾你條賤婦
香港長大居然出賣香港人
走去幫個獨裁政權強姦香港人

20萬沉默大多數

咁慘呀
要永遠活係恐懼當中
慢慢享受下啦癡線柒婆

又想俾人bam呀？
我地好撚鐘意追住波台狗咬㗎

討論區唔可以有多元意見？講大眾主流睇法就要bam?

大把中老年銀髮你唔講
有心分化兩代人撕裂社會就係呢種

可以。大多數

加埋個疫情，連藍C都想佢消失！

做乜要日日講
好嘔心
可唔可以死遠D
冇人想知
叫你個仔返大灣區啦

我答你
唔撚可以

你邊位

同後生仔鬥長命？
定係殺曬啲年輕人恐懼就會消失？

聽朝rthk8點有佢
可能9點881繼續

黃屍講眾籌呃錢移民就最叻

又玩孤立嗰套

總之大家互相提醒，唔好咁易上當

藍屍都可以屌柒佢

呢個死仆街，最撚想後生仔死咪你囉！將自己同港共仆街野全部屈鳩落後生仔到？
點解殺老婆個個係張棋宗而唔係林兆波！

講緊主流意見
你扯去咩眾籌移民做乜

藍屍係咁撚樣架啦，駁唔到咪扯開話題

香港人驚撚左你就真

仲有721呢 屌你老母 提都唔敢提 肯撚定係你班仆街官商鄉黑一齊搞出黎

佢想講集中營

呢啲一定係演員黎

哦 on9仔

講明要滅絕香港後生仔啦

你牙p牌仔？2020年仲p牌

有些人 = 伍淑清

贏撚左咪風騷囉

有聲

你唔殺撚左我嘅
我實長命過你
咁擔心你搵國安一下殺曬15～40歲嘅人囉

驚撚左你呀死柒婆

係啊 黑警暴徒呀嘛

搵人送佢落地獄啦唔該

我都驚咗佢

佢係咪精神病，調轉d野黎講？！

癲婆

跳舞組群就無d咁既人勒

驚撚咗班中老年就真啦
隔幾個就爆一波出嚟
次次都佢由佢地爆先

問又係你問
思覺失調？
波台狗弱智我知但冇諗過咁嚴重

quit lor

仲有班死黑警

恐懼你條柒婆就真

係驚撚左你呀冚家剷，成日實行埋啲憨鳩嘢

佢真係講大話可以唔面紅先好野

最驚你囉 臭閪

講cap水點夠偉大的祖國

真
好多市民都好擔心黑警暴徒又出嚟打人殺人

企開啲喇，同你唔係好熟

咁所以大j，光時呃咁多錢可以唔理？

指黑警果班黑暴

快啲消失面對審判，乜唔係話天堂留咗位？

屌你老母

點做到架？我都想現金出糧啊

會員編號：#283207
會員註冊日期：2019/7/18
入 LIST 原因：質疑前線勇武行為過度瘋狂，要求割蓆。

上述資料更新日期：2020/5/7
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

我問你邊位姐原來你連正常閱讀理解都做唔到，cctoy素質低到

推

比更多人見到呢個政府係幾咁醜陋

呢條臭西真係反社會人格

呢班黑暴？

你唔知我邊位又問我嘢？
睇返自己吠過啲咩先啦傻閪波台狗

波台狗真係連登癌細胞

777又喺度顛倒是非 混淆試聽

將佢講既野調番轉去諗就啱

香港人搞到佢冇得用銀行 個仔讀唔完個phd 去唔到外國

佢一定憎到香港年輕人入骨

好多五毛都係咁講

佢讚自己/怨其他人d說法真係好出格

我驚共慘黨，咁點撚算

遲下班老野死撚哂
“驚咗年輕人”而樣野就唔存

民主萬歲，自由萬歲

咁嘅說話都講得出口
真係冇人比毒娥更加陰險毒辣
『現在有些人「驚咗年輕人」....』
將佢自己禍港嘅罪孽，轉嫁年輕人頭上

睇民調啦 睇區議會投票結果啦
根本唔同年齡都屌鳩你

「有些人覺得」「社會上有聲音要求」「有市民同我講」悶唔悶？

不如直接講啦，係中共覺得、我認為、中央同我講...

屌你老母爛化閪

係唔係I can face all HKer果D?

真係on9仔

P牌咪on9仔囉連登開左咁多年都仲係P，隨時你係5毛國安入黎帶風向